口罩真偽一問

家父400蚊買咗盒口罩，盒話係4層，但幅圖又得3層，究竟盒嘢係咪老番黎?求全能連登仔解答

靚野黎，圖片供參考炸

ok。應該唔洗死得咁on9